有無人拍拖永遠都係比人話係衰人？

點付出都係衰人 真係唔適合拍拖

我係未拍拖永遠都係俾人話好人
有無得參與討論？

你係點解俾人當衰人？

比人話係好人 值得更好的

咪咁自私 教下人地做好人啦

咁你有無諗過點解？